請大家唔好互屌住 邊度都係 以檢討同建議代替屌

隻game好多人都係新手 第一次玩 意識可能未係咁好
但互屌會削大家士氣 唔好再做
團結好難 分裂好易

小心 依家有三毛扮前線捉戰犯 唔係受佢哋影響